整左牙套之後 咬野仲有無力？

前排整崩左門牙
要杜牙根同整牙套
好驚之後咬唔到硬野
而家淨係補左牙 連菜心都咬唔到

推

我覺得有影響
削到隻牙淨返一半，先笠到個牙套

我想知依家咁既環境去整牙驚唔驚
牙套唔好咬太硬物應該都冇乜問題
想知樓主整幾多$邊度整

好撚驚 但我覺得個牙醫仲驚
下下啲水都彈落佢塊面
$16000 兩隻

牙套方面你上網做多啲search或者問牙醫會比較好？識人整出黎同本身嗰啲冇咩區別
整牙真係好撚貴

請問你依家隻牙點呀？